AZN 暫停疫苗開發，有人有嚴重副作用

冇藥了 舊經濟系GG

痴線, 康希諾隻大陸疫苗點都過到測試, 到時全世界求我地中國拎疫苗

俄佬隻藥一早出左

英國都整唔掂，佢個隻邊個敢食

侵侵要買返中國隻疫苗就搞笑啦

買？免費都唔要啦
中國疫苗有嚴重副作用第一唔會報 第二出現副作用班人會被消失。

睇下點囉 如果全世界得一隻疫苗出到
你睇下各國會點 橫掂明知會再爆發 都要重啟經濟
明顯經濟先係最重要 普通蟻民打完比個安慰感
佢就叫佢快D死返去返工啦

中共造出嚟梗係中共有解藥啦！

等你西方國家經濟死晒先攞出嚟囉

我地係指邊個

有中國嚴謹測試，不怕

到時就出師有名核平大陸啦
美國仲會同你玩咩

疫苗?
中過招都可以再中, 天然產生嘅抗體都搞唔掂, 除非KEEP住打疫苗啦, 但要幾多先夠

相信政府啦，你班傻鳩唔肯去全民檢測，咪全民送枝康希諾疫苗俾你，體現國家既愛護囉，你打唔打？

全世界得一隻疫苗?仲要係made in china?
吹奏都講技巧既...
攞5毛試藥就啱喇

人體測試

物野叫如果 得一隻疫苗 唔洗理物國家
有物副作用 都會照打 有嚴重不良反應 肯定係個別例子

一陣打入去有副作用仲大鑊

收鳩皮啦支那人, 吹奏得再肉酸D?

屌你老味幾個月前send 去歐洲D 測試劑命中率仲低過chance level (擲公字)
呢D 簡單野都搞唔掂, 叫人信你支那疫苗?

佢咪攞非洲黎做 731 人體錬成囉

其實隻嘢變種咁快，整特效藥成效會好d

落毒果個一定有解毒，支那整到好出奇？

你地仲乜笑人整唔到？ 係咪on9

佢同7間開發商訂咗十幾億劑，唔會全部都唔得吓

仲有Moderna

物乜撚野

支那藥一出就全通過所有測試

你個腦仲搞笑啦

你既中國 我地既香港
講野要搞清楚 唔好撈埋黎講

On9

Block 得佢， 5毛dna

快d搵中國找數，整隻武漢病毒出黎害死咁多人

你知唔知美國醫療水平同大陸比係咩分別?

Sorry you disappear as well as LIHKG. Standard operating procedure. Sop per essence of decision.

我淨係知支那人一出世就練萬毒心經

‘’你地‘’

大陸嗰隻攞到FDA approval先講啦

尋日CCTVB先講....大陸呢隻疫苗最多防3年, 有D人仲可能得一年.....

今日隻6185 炒呢個消息

冇測試
洗咩怕過唔到測試?

如果全世界得返中国疫苗我寧願唔打中招醫得返，打疫苗唔知幾時死

上次公佈個結果好似唔錯

希望得啦

靠美帝

英國人食條菜都會有敏感所以唔計

成病會變種架
同埋以前你都係用種類做研究
你要隻疫苗對人冇嚴重負作用先可以大量生產

mrna之前好似話要推遲話要再睇下有冇問題

MRNA先係王道

放心

美國寧願打柒支那
都唔會問佢地拎疫苗

重點明明係 支那害鳩死全球
外國打柒佢地好合理

自己整出黎，當然有解藥

HTBX

其實好正常，佢地話會 speed up 個 review

呢單野好鬼，前日 biden 同 Harris 話唔會信侵有疫苗，有都唔安全，唔會打
之後迫到藥廠聯合聲明話百入百先會出
但左媒就講到侵迫啲廠商，而家廠商就爆出暫停測試，我好認真測試架
全部野都係兩日內

點解咁多負評，我覺得你講得好岩喎

做咩要求中國拎疫苗？

美國要買中國疫苗？咪發夢啦，你個中國老老柒柒落單買大豆同粟米啦

係呀中國宇宙第一，聽日外星人都黎買呀

中國真憨鳩，識整隻武漢肺炎病毒出黎但唔整埋解藥

叫班藍絲打左先

人係現實嘅,你大陸d測試信唔過又唔係第一日唔好怪人有戒心
當然最後早試班人真係無事無死香港人咪又會一邊屌一邊死死地氣咁用返囉,當年淘寶都係咁,人性永遠係低賤嘅,時間最終會證明屌住跪先係香港人嘅本色

死得人多

英國呢隻5月都有新聞話佢失敗過一次

牠和牠的親友

得番pfe

南美非洲爭住要

五毛狗hi

梗係點到過到測試啦
話過唔到要畀人捉去犬決

遲d又谷全民疫苗

睇下班藍敢唔敢去打，成日講公民責任

你不如望下AZN係咩國家先

林奠可能已經幫大家買咗

本人建議比高官同黑警優先注射
以表達敬意

RCT世界入面，任何participant 出現任何被定義為嚴重事件既都會flag做severe adverse event ，但大部分都同隻藥無關。例如有個participant 屋企沖涼跌倒爆頭入院，都可以係SAE。

SAE唔等於副作用，係嚴重事件-無足夠statistical power 係唔會知個事件係咪疫苗導致。平時每隻藥既trial 都會有幾個到幾十個呢啲SAE，但大部分都唔關事，亦唔會一個case 就暫停。

不過呢次係因不明原因入院，加上個RCT推得咁快，所以距地特別謹慎。

行內人希望樓主pin 呢個

唔講以為cctai，多負評果d就係真話

Pin